{
    "question": "Create dialogs based on the situations below    situations 1 : you are at farewell party at your school. a friend has just finished singing a song well. you offer compliment to her. and she rejects the compliment. what do you and your friend say?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<span>me\u00a0 : your song was so amazing <br>him : thank you again <br>me\u00a0 : we&#039;ll split up .... <br>him : yes ... but I hope we&#039;ll meet again someday <br>me\u00a0 : I too ..... <br>him : I&#039;ll see you again, you have to promise we will meet again <br>me\u00a0 : yea ... I promise you, and someday we will meet again</span><br><br>arti:<br>aku : lagumu tadi sangat menakjubkan<br>dia\u00a0 : terima kasih kembali<br>aku : kita akan berpisah....<br>dia\u00a0 : ya...tapi aku harap kita akan bertemu lagi suatu saat nanti<br>aku : aku juga.....<br>dia\u00a0 : sampai jumpa lagi,kau harus berjanji kita akan bertemu lagi<br>aku : ya...aku berjanji,dan suatu saat nanti kita bakal ketemu lagi<br><br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "buatkan-naskah-drama-bahasa-inggris-untuk-7-orang-cewek-4-orang-581",
            "question": "buatkan Naskah drama bahasa inggris untuk 7 orang. cewek 4 orang, cwok 3 orang....\r\ntolong :)\u00a0 bebas, tpi jangan pnjng.panjang",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Kiki: Hello,Good Morning all\nTerusin Aja yah Tema nasjah englus itu yg bagus best friend in my heart",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulislahlah-100-kata-benda-noun-lengkap-dengan-artinya-470",
            "question": "Tulislahlah 100 kata benda (noun) lengkap dengan artinya!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "\u2013 account \u2013 artinya: rekening, akun <br> \u2013 achiever \u2013 yang berprestasi <br> \u2013 acoustics \u2013 akustik <br> \u2013 action \u2013 tindakan <br> \u2013 activity \u2013 aktivitas <br> \u2013 actor \u2013 aktor, bintang film untuk laki <br> \u2013 addition \u2013 tambahan <br> \u2013 adjustment \u2013 pengaturan <br> \u2013 advertisement \u2013 iklan <br> \u2013 advice \u2013 nasihat <br> \u2013 aftermath \u2013 buntut <br> \u2013 afternoon \u2013 sore <br> \u2013 afterthought \u2013 renungan <br> \u2013 agreement \u2013 perjanjian <br> \u2013 air \u2013 udara <br> \u2013 airplane \u2013 pesawat terbang <br> \u2013 airport \u2013 bandara <br> \u2013 alarm \u2013 alarm <br> \u2013 alley \u2013 gang <br> \u2013 amount \u2013 jumlah <br> \u2013 amusement \u2013 hiburan <br> \u2013 anger \u2013 kemarahan <br> \u2013 angle \u2013 sudut <br> \u2013 animal \u2013 hewan <br> \u2013 answer adalah kata benda (noun) dalam bahasa Inggris berarti: jawaban<br>- ant \u2013 artinya: semut <br> \u2013 ants \u2013 banyak semut<br> \u2013 apparatus \u2013 aparat <br> \u2013 apparel \u2013 pakaian <br> \u2013 apple \u2013 apel <br> \u2013 apples \u2013 apel bentuk jamak<br> \u2013 appliance \u2013 alat <br> \u2013 approval \u2013 persetujuan <br> \u2013 arch \u2013 lengkungan <br> \u2013 argument \u2013 argumen <br> \u2013 arithmetic \u2013 hitungan<br> \u2013 arm \u2013 lengan <br> \u2013 army \u2013 tentara <br> \u2013 art \u2013 seni <br> \u2013 attack \u2013 serangan<br> \u2013 attempt \u2013 usaha <br> \u2013 attention \u2013 perhatian <br> \u2013 attraction \u2013 daya tarik <br> \u2013 aunt \u2013 bibi <br> \u2013 authority \u2013 kewenangan <br> \u2013 babies \u2013 bayi <br> \u2013 baby \u2013 bayi <br> \u2013 back \u2013 kembali <br> \u2013 badge \u2013 lencana <br> \u2013 bag adalah kata benda (noun) dalam bahasa Inggris berarti: tas<br>- bait \u2013 artinya: umpan <br> \u2013 balance \u2013 keseimbangan<br> \u2013 ball \u2013 bola <br> \u2013 balloon \u2013 balon <br> \u2013 balls \u2013 bola <br> \u2013 banana \u2013 pisang <br> \u2013 band \u2013 pita <br> \u2013 base \u2013 dasar <br> \u2013 baseball \u2013 baseball <br> \u2013 basin \u2013 cekungan <br> \u2013 basket \u2013 keranjang <br> \u2013 basketball \u2013 bola basket <br> \u2013 bat \u2013 kelelawar <br> \u2013 bath \u2013 mandi <br> \u2013 battle \u2013 pertempuran <br> \u2013 bead \u2013 titis <br> \u2013 beam \u2013 balok <br> \u2013 bean \u2013 kacang <br> \u2013 bear \u2013 beruang <br> \u2013 bears \u2013 beruang <br> \u2013 beast \u2013 binatang <br> \u2013 bed \u2013 tempat tidur <br> \u2013 bedroom \u2013 kamar tidur <br> \u2013 beds \u2013 ranjang <br> \u2013 bee adalah kata benda (noun) dalam bahasa Inggris berarti: lebah <br><br><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "book=buku<br>table=meja<br>chair=kursi<br>pillow=bantal<br>knife=pisau<br>cupboard=lemari<br>desk=meja belajar<br>door=pintu<br>eraser=penghapus<br>pencil=pensil<br>pen=pulpen<br>marker=spidol<br>whiteboard=papan tulis putih<br>blackboard=papan tulis hitam<br>window=jendela<br>apple=apel<br>bike=sepeda<br>bed=kasur<br>flag=bendela<br>board=papan<br>wood=kayu<br>pencil case=tempat pensil<br>bag=tas<br>pouch=tas kecil<br>shoe=sepatu<br>sandals=sandal<br>computer=komputer<br>paper=kertas<br>floor=lantai<br>cloth=baju<br>skirt=rok<br>short=celana pendek<br>trouser=celana panjang<br>trash=tempat sampah<br>crap=sampah<br>dust=debu<br>wardrobe=tempat baju<br>map=peta<br>globe=bola dunia<br>clock=jam<br>wall=tembok<br>fence=pagar<br>blanket=selimut<br>aduh apa itu udah 100?capek ngetik nih",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buat-karangan-3-paragraf-tentang-profesi-guru-dlm-bahasa-inggris-159",
            "question": "Buat karangan 3 paragraf tentang profesi guru dlm bahasa inggris",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<strong>Why God Made TeachersBy Kevin William Huff</strong><br>When God created teachers,\u00a0He gave us special friends\u00a0To help us understand His world\u00a0And truly comprehend\u00a0The beauty and the wonder\u00a0Of everything we see,\u00a0And become a better person\u00a0With each discovery.\u00a0<br>When God created teachers,\u00a0He gave us special guides\u00a0To show us ways in which to grow\u00a0So we can all decide\u00a0How to live and how to do\u00a0What&#039;s right instead of wrong,\u00a0To lead us so that we can lead\u00a0And learn how to be strong.\u00a0<br>Why God created teachers,\u00a0In His wisdom and His grace,\u00a0Was to help us learn to make our world\u00a0<span>A better, wiser place.</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "persamaan-simple-past-amp-present-perfect-695",
            "question": "Persamaan simple past &amp; present perfect",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "sama sama merupakan absolute relative tenses dimana sebuah kalimat terdiri dari lebih dari satu keterangan waktu.<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "sama-sama menceritakan tentang masa lampau<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-artinya-lapangan-sepak-bola-dalam-bahasa-inggris-313",
            "question": "Apakah artinya lapangan sepak bola dalam bahasa inggris",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>football field</span> jawabanya<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "football field : lapangan sepak bola",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-text-descriptive-tentang-benda-kesayangan-936",
            "question": "CONTOH TEXT DESCRIPTIVE TENTANG BENDA KESAYANGAN",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Boneka beruang pemberian ayahnya\u00a0adalah benda kesayangan Anya. Boneka beruang atau populer dengan nama \"Teddy bear\" adalah jenis boneka\u00a0untuk anak-anak dan orang dewasa. Namanya berasal dari Theodore Roosevelt, Presiden Amerika Serikatke-26, yang nama panggilannya adalah \"Teddy\" dan senang berburu beruang. Konon suatu hari di Hotel Colorado di Glenwood Springs, Colorado, Roosevelt kembali dari perburuan yang tidak berhasil dan pegawai hotel memberinya boneka beruang tersebut. Ketika Roosevelt memberikan boneka itu kepada anaknya, Alice, ia memberinya nama Teddy. Teddy bear memiliki bulu pendek yang lembut dan biasa berwarna cokelat dan warna-warna gradasi dari cokelat. Banyak aksesoris yang bisa dipakaikan di boneka Teddy seperti pakaian dan topi.\u00a0Boneka yang berukuran mulai dari sepuluh centimeter hingga dua meter ini umum diberikan sebagai ungkapan kasih sayang.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-cepet-biar-bisa-bahasa-inggris-801",
            "question": "Cara cepet biar bisa bahasa inggris ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "caranya adalah : kamu harus suka dulu guru dan pelajarannya.\nkanu harus sering menonton film barat\nkamu harus sering mendengar argumen bahasa inggria",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "les inggris.....sering baca artikel bhs.inggris....pelajari bahasa ingris....main game yang bahasa inggris.....lihat video pengetahuan tentang bahasa ingrris",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-betulkan-kalimat-ini-1-we-learned-to-be-the-adventures-424",
            "question": "Tolong betulkan kalimat ini :    1. We learned to be the adventures in the nearest hill (maksutnya kita berpetualang di dekat bukit)\r\n2. We had to find the signs to go back to the camping ground (maksutnya kita disuruh menemukan tanda untuk kembali ke tempat kemah)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>1. We learned to be the adventures in the nearest hill : kami belajar untuk menjadi petualang di bukit terdekat.<br>kita berpetualang di dekat bukit : we adventure near the hill<br>2.\n We had to find the signs to go back to the camping ground : kalo mau pake lampau : we had to find the signs to went back to the camping&#039;s place<br>kita disuruh menemukan tanda untuk kembali ke tempat kemah : we must to find the signs to go back to the camping&#039;s place</span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-kalimat-tentang-memberi-komentar-terhadap-berita-dalam-bhs-148",
            "question": "Contoh kalimat tentang memberi komentar terhadap berita dalam bhs inggris",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "i like that news, but i think .....",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengurutkan-kata-kata-ini-bgaaimana-caranya-1-if-would-an-were-m-312",
            "question": "Mengurutkan kata kata ini bgaaimana caranya    1. if-would-an-were-Mr.Alferd-a-build-he-orphanage-billionaire\r\n2. a-don't-must-better-you-this afternoon-see-you-docyor-feel-it\r\n3. renovate-gets-Father-from-house-he-office-bonus-the-his-will-if-a\r\n4. if-she-a-our-Ayu-have-our-joined-for-group-problem-would-solution",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. mr. alfred would build an orphanage if he were a billionaire\n2. you must see doctor this afternoon if you dont feel better\n3. father will renovate his house if he gets a bonus from the office\n4. ayu would have a solution for our problem if she joined our group",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "1. Mr. Alfred would build an orphanage if he were a billionare.<br>2. You must see a doctor this afternoon if you don&#039;t feel it better<br>3. Father will renovated the house if he gets a bonus from his office<br>4. Ayu would have a solution for our problem if she joined our group<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}